藍店圍爐 (攬炒新戰略)

呢個母親節，可能得到老母既幫助，搵到戰勝黑警同藍店既新戰略

原來tg gp既文宣集會，可以令到d狗出哂黎，以後只要每個星期都發動各區商場集會，就可以令到狗疲於奔命。

睇到呢度，你可能話我9up，但其實去集會唔係去唱下榮光咁簡單，我地要打遊擊咁去去藍店度9叫，最好等佢報警，咁d狗就會做野，咁就最好喇，平時咁多港豬去買野，唔知見到咁多狗仲敢唔敢去，d商場多數都藍，又多藍店，d狗黎度就要關哂門，做唔到生意，睇下佢地仲點「再出發」，到時攬炒藍店，指日可待。

最好到時d狗食哂冰咁，周圍射下彈，中咁幾件師奶同廢老，到時佢地仲唔變勇武。另一個目的就係打民意戰，等全港巿民都咁憎d狗，包括d深藍。

其實最終目標係商場同藍店都同狗割席，d商家佬利字當頭，當做唔到生意，睇下佢都仲會唔會叫「咩gum」嚴正執法，執法佢又做唔到生意，唔執法佢又做唔到生意，今鋪仲唔係攬炒藍店，到時警察與狗，不得內進商場，指日可待。其實香港從來都係經濟行先，當經濟都行唔到既時候，d商家佬就會出聲聲討d狗，咁民意先可以勝利。

sorry1999

幫推呀連登仔